有無人返工日日食個半鐘早餐？

其實你份工做乜撚？

我

覺唔覺自己好廢？

唔覺

打完卡去食 吹咩

老闆

食完之後OT到11點啊屌

好撚悶呀仆街

我都係咁 本身仲遲左半個鐘先返

邊有人食少過兩個鍾

打完卡咪落去食早餐